💰💰過來贏錢💰💰賽馬

R6: 7 英明勇將 11老友記 6加洲福星

痴巴

英明勇將晨課好靚

跟左 真心

13先係老友記

已跟

係 13先對

1,2,5 all in

Jumped

垃圾

早飛過關
R7: 2 3
R8: 3 13
R9: 2 8